連登人口普查!!!

究竟連登男女比率係幾多同埋有幾多活躍user
巴打
絲打

連登冇人用

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

暫時15vs6